signal係咪壞左 點解我無通知嘅？

係咪繼左線

因為你條毒撚冇朋友